一人一個最老尷嘅經歷

排隊買吉野家
排到先知收銀係ex
大家互望左幾秒
「先生 想食咩？」
佢叫我先生😢😢

見到有人開一人一個最老尷既經歷

老尷到唔想講

下次嗌你做小姐囉

人地番緊工呀MA
想人地叫你乜撚呀

全名

小姐 我想食你